［sales 入］求公屋寬頻報價

500/1000mb 6月30到期